已證實達哥FB 被hack, 大家不要中招

D語氣唔係達哥黎
不要搞分化

劇本
達哥醒呀 用啲唔係平時既語氣
睇情況話比人hack

佢平時唔講粗口的

佢唔用個我字
不是佢黎
全城中伏

提佢咁多做乜吖
趁呢一兩日大家未淡忘煲下文宣
諗下下一步咪仲好

啱呀 其實達哥一直無辜 ac被hack.
係時候洗白啦

今次真係hack

邊個玩達哥Facebook？邊個咁大整蠱？

收皮啦達狗 ！即刻去死啦

其實係咪佢啊哥黎
又達哥又我

睇到呢個明顯阿哥
佢地不嬲兩兄弟搞page

姐係由頭到尾都係佢阿哥拎達哥FB黎過橋發脾氣
所有語氣都一致

其實ig 講d廢話可能都係佢阿哥